認真 請問泰國醫院係咪全部都唔開燈好暗？

睇親d 電影同泰劇
d醫院暗到乜咁
痴撚線

黑撚到

泰國窮，冇錢交電費，所以要慳電。

撚會着高踭鞋

認真問

成間醫院得個幾個人 痴線

夜晚唔使熄燈訓覺

咩戲

死亡恐怖維度